健身jj請入

想問下咁多位ching,我一飲完gainer一陣即刻蛋白尿，計過自己應該有排都未到每日涉取量，有d驚依家， 有冇人都係咁

飲你就飲啦 咁多嘢講 驚呢樣驚嗰樣 點撚樣大隻呀